[借力打力］用藍絲d YouTube AC report 返藍絲channel

我係一個冇撚用嘅和理非
早幾個月前買左部IPad 俾兩老 等佢地可以舒服d睇YouTube
但發覺佢地攞黎睇Albert Ip/華記正能量/陳怡
我實在冇眼睇 所以我嚟一招借力打力
用左佢地Youtube AC Report+block+not interested+unsubscribe 晒d藍絲page/channel
再幫佢地subscribe 港台/BBC 等正氣channels
再幫佢地like 埋和理非唱歌嘅Post

反正貼連儂牆佢地都唔睇 不如由youtube 同Facebook 入手教育佢地好過啦